2019「動物台改名投票動議」

我地動物台成日比人誤會係寵物台
以免誤會，現在本人提出動議改名做，畜生台

支持
吾支持

多謝大家

井台算啦

叫B站

我國bilibili會控告井台主的

逼站/比站

下次會議會提出。

如有反對，請在投票結束前提出。謝謝

規程問題，要求點人數

弱智咪扮我台議員，謝謝

井主席，呢位議員拉布，請趕佢出會議廳

請立即離開會議廳.v.

自挽

樓主，上古post有巴打召喚你

躝啦on9新會然
連我地畜生台規矩刀5色-